# catalog-iteration

Программа позволяет сделать обход каталога и записать дерево в файл.

#### Аргументы

- название каталога

#### Запуск

Пример:

```sh
go run main.go root/
```

После завершения программы результат можно посмотреть в `result.txt`.
При запуске без аргумента начинается обход с текущего каталога !

#### Примечания

Путь к каталогу можно задавать как относительный так и абсолютный ./root или /home и т.д.
